岩岩瞓醒，五大訴求已經搞掂左?

成個熱門有一半都係九唔搭八嘅post
大家團火去左邊
唔好再拎野打飛機
中國留學生點柒點柒 關我撚事
大波母狗又關我撚事

推番哂啲行動post 文宣post出黎
唔好放鬆哂呀
對唔對得住700位義士同6位烈士

推呀

今晚元朗見

823 人鏈

821 元朗
823 人鏈